1q題 十頁內答中裸跑旺角

有日小明行行下山
見到一個阿伯同一個阿婆飲緊水
點解小明無啦啦一路跳一路跑落山？

垃圾連登仔

你都話明係無啦啦啦，有乜好問
你知唔知真係...真係好撚艱難呀

因為3成

錯

因為佢係跳跳虎

因為佢想刀你老母

連登保真係好撚求

廢

係咪個阿婆同阿伯係道偷情比小明發現左 有痛腳捉到所以好開心

因為年廿八蘆山真面目拉比獸皇家雞豬飯焗

木鹿大王

因為我的朋友都說不出口的話說今天下午到處亂象隊員提請願書連結在一起時間觀念是不是要不要客氣候鳥傳播學院傳播與科技人員也不知道要怎麼做才能事後續量化普利特殊符號與人生在世上了。

有少少近 但錯